今晚平安夜十點鐘之前夠一千個正評，我響屋企直播打飛機

今晚平安夜十點鐘之前夠一千個正評，我響屋企直播打飛機

G持

lm

你咪又係走數
貼左直播link先

Lm 跟進

Lm

LM 睇走數

夠一千個負評 你幫呢個po全部手足打飛機

留名等走數

未見過呢啲post有次找數
就算咪又係無樣

走數死全家

留名睇牙簽仔

各式各樣飛機
我都廢事問

走數切柒煲粥餵狗

評已正

Lm咪走數

LM

推

on 9 ,係人都識攞架玩具飛機出離打。

留名走數

等睇走數